# Automatització, aprenentatge automàtic i IA: Que en pot aprofitar un administrador del sistemes?  
## En aquest projecte es mirarà alguna forma d'implementar ML/IA en un entorn real com per exemple una oficina per facilitar la feina.
### Seguiment del projecte i del registre de dedicació: 
https://trello.com/b/Oer0wutr/treball-final-de-grau-albert-pujadas-g%C3%B3mez
